連加入世貿都唔守承諾，基本法又算係啲乜？

正所謂：借到錢係我的本事，憑咩叫我還

香港人，醒未啊！

香港獨立，唯一出路
(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )